［冇圖］祖國啲同胞係咪痴撚線？

夜晚冇野做上淘寶睇下啲皮帶，然後睇到啲買家秀好撚頂癮 跟住屎忽痕上google search買家秀 仆街睇左成個鐘 笑撚死

其實佢地係真膠定假膠？

支那人真係冇撚腦

屌你老母散熱膏搽面

不過好多j圖
今晚唔洗訓喇

應該是真的，親

親你老母

你肯定係佢地冇腦？

入面有j圖架

之前睇過好多都好好笑

呢個有好多j圖 啲人當淘寶係141？

你隻手

拋下磚先

同乜撚野胞
樓豬你同牠們一樣？

同你老味個胞，死返上去啦

乜撚野祖國？乜撚野同胞？

曲線都俾人屌
想放上黎比大家笑吓啫

祖國

睇完硬住訓